「問題」燒到中南海未呀

西方國家表左態
台灣，日本表左態

文宣幾時張火燒去越南，新加坡，菲律賓，中南海呀

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

你知唔知咩係中南海

樓豬唔係以為中南海係南中國海啲friend下話...

先唔講樓豬對中南海嘅定義
但越南系垃圾共狗分部
而新加坡同菲律賓系瘋狂奶共
而樓豬系三毛定傻仔
就由諸君自行判斷